
%\newpage
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% Página Título con cajetín
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% \maketitle
%\begin{titlepage}

{

% Incluimos cabecera y pie de página en las primeras páginas del documento
\thispagestyle{fancy}
% Separación vertical
\vspace*{1cm}
% TÍTULO


\begin{formatotitulo} \centering \large \textbf{\nohyphens{\titulo .}}
\end{formatotitulo}

% TÍTULO EN CAJA
%\begin{cajatitulo}
%\large \textbf{\nohyphens{\titulo  Proin nunc erat, vestibulum quis tincidunt sit amet, cursus et libero. %Aliquam erat volutpat. Sed vel malesuada velit. Vivamus risus arcu, facilisis non mauris sed, interdum varius %tellus.}}
%\end{cajatitulo}

% CAJA PARA EL TÍTULO (opcional)
%\vspace{1cm}
\input{tex/0_documento_titulo_tabla_CT}
%\bigskip
%\bigskip
%\vfill
}

%\vspace{10cm}
%\parbox[t][4em][t]{15cm}
%{
%	\justify \footnotesize \textocopyright
%}



%\end{titlepage}
%\newpage



